尋晚瞓左無睇，想知最先進既ios13閂到wifi未？

好地地做咩要閂咗佢

其實而家就咁講句：
喂siri熄wifi。
已經得，掂都唔使掂部機

可以咩?
我仲係一路行一路亂連..

亂連一定係你之前連過

iOS 唔會自動連新wifi 刪左d記錄佢啦

亂連係咪無熄最底嗰個option？

有得閂data 咁閂WiFi 咩？

iphone 邊個位可以睇下 saved wifi network

Thx

shortcuts/ siri

2019仲有人覺得熄wifi會省電

shortcut

要用家自己set 仲好意思話先進

2019 年仲有人熄WiFi Bluetooth 架咩

有啲人話會慳電啲喎

返到屋企唔記得開返個WiFi繼續用4G
又晒電又晒數據

你問閂到wifi未咪照答
個iOS又唔係我寫出嚟

因為大部分人都唔需要屎忽痕去關Wi-Fi囉
同埋Apple想你always connected

都2019人地講緊點樣提升ecosystem嘅價值你就仲講嗰個button關唔關到Wi-Fi

樓主弱智仔

樓主柒到呢

明明應該有既功能仲要屌你用家唔識自己set，果粉真係盲目

其實無用過iPhone AW Airpods 都無乜資格講野

佢咁既setting for你隨時連返自己既周邊產品 Apple watch, 一打開Airpods個盒即時連接, 一返到屋企 自動連wifi 駁左電源 自動itunes backup

重點係 Standby mode根本唔晒電 又唔會自動連左d不明wifi

要慳電 較暗d個mon 熄背景更新仲實際

An: off wifi button?
Apple: why do u need one

idog真係好野
又黎有3.5mm jack就用唔到藍芽論

Android撚心中的神機

可能你用開android 可能呢句嘢對你黎講好難理解
但係Apple一直主張less is more

你唔鍾意就過主唔好用佢啲嘢 講講道理唔該唔好idog前idog後

你駁咀駁得咁柒既？

鬧鐘音量唔可以獨立教先弊
次次朝早鬧鐘響大聲到嚇撚死

dark mode無用都講得出我嫌Apple出得慢tim

iOS 12就應該出

秒左

Less is more
駁唔撚到就係度話唔鐘意就過主
乜叫人過主好講道理咩

你preference唔同 而且你八九成應該用緊an Apple唔啱你用就無謂爭持

將你眼光放遠少少 Apple依家想儘量cut port： 手機到得返一個port； MacBook唔計3.5mm就得返2-4個port
Apple最終好有可能係想做到port-less 因為Apple走得比較前 推動緊成個市場 中間當然有啲尷尬嘅compromise 但長遠黎講 都係嗰句less is more

CD/DVD係舊時代嘅嘢 但唔係話冇用
3.5mm依家都係咁嘅情況 只不過adoption比較多要慢慢做transition

less ports, more dongles

你唔搭飛機？
你唔考公開試？

其實有

獨立分開教阿，死都要痴住鈴聲音量
07年發佈到現在19年都無改

你嬲都無用，你唔講，Apple又點知你諗咩。

搭地鐵成日同我連WiFi 搞到上唔到網

想推藍芽earphone你就幫佢打曬飛機less is more

到時portless但出現返句wireless charger sold seperately，最後連基本叉電都要另外買，美其名less is more

之前個post apple出個mon唔比埋支架底座又係less is more

即係蘋果為咗hard sell自己啲週邊就犧牲用家權益垃圾牌子

窮就唔好學人用iPhone啦，俾多少少錢都俾唔起